喝吧，去睡覺，睡得很香，只有當死亡天使Moukir和Nakir把靈魂從身體上篩掉的時候你才會醒來。 上帝的意志! |威廉·斯登戴維斯 
 給她送早餐的僕人報告說她睡著了，細心的母親不讓他們叫醒她。 獨自|馬里昂哈蘭 
 漢弗萊和巴勃羅都出發了，然後愛德華去叫醒還躺在床上的男孩。 新森林之子|瑪麗亞特上尉 
 睡過頭的良心開始覺醒。 奎恩|愛麗絲Hegan Rice 
 “人人都得死，”有人會醒來喃喃自語。 美好的田園。 m·巴里